FIFA 20 DLLM

On99 FIFA 20 update咗CPU AI，打career mode legendary level對隊廢嘢對面幾腳就入，打撚到我燥
自問打fifa 19幾年，online打上到D1，從未遇過咁嘅事
真係想diu fifa矯枉過正，之前legendary係太易炒，都唔使搞到咁難呀？？？？